關於綠茶朱古力一問

我幾年前食過一隻kitkat既綠茶朱古力好好食，
琴日買返唔知點解會唔同味，太濃茶味，受唔到，
想問下kitkat綠茶朱古力係咪有幾隻味？
係咪有d無咁濃？

呢隻我琴日喺惠康買的，好濃

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

樓主唔識食

我鍾意綠茶，但受唔到濃茶味

屌你老母買惠康

因為兩隻味黎

好似有港版同日版

有兩隻
仲有隻食落苦既

邊度有得買無咩苦既？

吹呀

太綠你接受唔到 少少綠就得？～

759掛 唔知

宇治抹茶？ 呢隻茶味唔太濃 好甜

乜你地唔覺得好甜咩

佢有隻深綠色
寫住特濃個D
個隻最苦